唔走果啲係鬼！一係的走佢，一係唔好理佢

癡撚線